{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016400?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 향기 펜션텔"
    },
    "text": "ペットとペット同伴可能な小型ペットです。 追加で同伴する場合、1匹当たり2万ウォンの追加料金が発生し、これは現場で現金で決済する必要があります。 予約者にはチューブを無料でレンタルしています。 一部屋につき1つの浮き輪を提供し、レンタルは1日限定で、合計10個まで可能です。 海水浴場までは徒歩2分の距離に位置しています。 客室料金はタイプ別基準人数の他に追加料金があります。 オフシーズンと準オンシーズンにはお一人様1万ウォンの追加料金があり、オンシーズンにはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。 調理が不可能な客室であり、調理設備のない客室はローズマリー、ゼラニウムB(ウリランノネランB)客室です。 客室内で利用可能なルームサービスとしては、皮つきサムギョプサルバーベキューセットとタッポックムタンがあります。 皮付サムギョプサルバーベキューセットは5万ウォンで、ソーセージと粗挽きカルビ焼き、ニラ浅漬けが含まれており、3~4人前です。 鶏肉の炒め物は47,000ウォンで提供され、韓国産の鶏12号(1.1kg以上)を使用して調理します。 このサービスは3時から10時前にご要望いただければ、1時間以内にご用意いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット同伴可能な小型ペットはどういうものですか？",
            "answer": "ペット同伴可能な小型ペットは、犬や猫などの小型のペットを指します。"
        },
        {
            "question": "ペットを追加で同伴する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットを追加で同伴する場合、1匹当たり2万ウォンの追加料金が発生します。この追加料金は現場で現金で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チューブのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "予約者にはチューブを無料でレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "浮き輪のレンタルは何個まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋につき1つの浮き輪を提供し、レンタルは1日限定で、合計10個まで可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海水浴場までは徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金には追加料金が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金はタイプ別基準人数の他に追加料金があります。オフシーズンと準オンシーズンにはお一人様1万ウォンの追加料金があり、オンシーズンにはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "調理が可能な客室はありますか？",
            "answer": "調理が不可能な客室であり、調理設備のない客室はローズマリー、ゼラニウムB(ウリランノネランB)客室です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるルームサービスには何がありますか？",
            "answer": "客室内で利用可能なルームサービスとしては、皮つきサムギョプサルバーベキューセットとタッポックムタンがあります。"
        },
        {
            "question": "皮つきサムギョプサルバーベキューセットにはどんな内容が含まれていますか？",
            "answer": "皮つきサムギョプサルバーベキューセットは5万ウォンで、ソーセージと粗挽きカルビ焼き、ニラ浅漬けが含まれており、3~4人前です。"
        },
        {
            "question": "鶏肉の炒め物はいくらですか？",
            "answer": "鶏肉の炒め物は47,000ウォンで提供され、韓国産の鶏12号(1.1kg以上)を使用して調理します。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスの準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ルームサービスの準備は、3時から10時前にご要望いただければ、1時間以内にご用意いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 568
    }
}